善用起底功能

已經唔求大家唔好捉鬼
但有貢獻良多嘅巴打都比人話鬼，真係睇見都心灰

其實起一起底已經見到巴打大量有建設嘅post
捉鬼之前，禁埋個起底望一下可以嗎？